國際關注】德國議員要求德國總理於G20就反送中發聲

日耳曼民族

香港議員要求香港特首發聲

推

外交部：二十國集團峰會期間不會討論香港問題

好想多謝幾位議員

支持

pish